揸歐洲車既入泥！

日本車既死返出去啦

入咗泥好難洗

好彩我架車冇入泥啫

Interesting

xdddd

泥你老母